女朋友好樣衰 應唔應該帶佢出黎俾兄弟見

但又驚帶左出黎係最後一次見
但又驚影響兄弟既胃囗

望著你都食得落野，你啲兄弟有乜未見過

就係未見過女朋友真人

賤男

叫佢帶住個口罩出嚟囉

竹門對竹門，你接得貨証明你自己都樣衰啦，怕咩

其實都唔一定

咁點解仲諗住要帶出黎見兄弟

你係呀Ken ?

同佢搭巴士要分兩行坐

係喎屌，諗起貓女

帶咗就等比班兄弟私底下笑一世

係兄弟就唔會介意

你唔見佢抹緊眼淚喇咩
你望下佢唏噓的背影

so mean

介意就唔好一齊啦

覺唔覺得自己有點賤 愛佢就唔會介意呢啲？

吊，你有料咪溝件靚架囉
靚嘅又睇唔睇得中你先

帶啦

醜婦終須見家翁啊

樣衰你又同人一齊?
係介意 就唔好害人啦 !

介意人眼光就咪溝人喇，咁都講得出
畀你女朋友知你咁諗有排佢傷心
如果你連佢傷心都冇所謂嘅話
唔該你飛咗佢

唔應該 因為你而家都咁嫌棄佢 遲早散 如果真係愛一個人 根本唔會諗呢啲垃圾問題

唔好帶
做得兄弟通常都好口賤